邊個仲出街食飯中左肺炎都唔抵可憐

你估我想？

信政府, 唔駛驚

外賣其實都危

根本係連登自己傳危險
食物高溫處理過，病毒已經無
而家發病嘅唔係食客，係同事，佢地之間又飛沫又接觸咁傳播